有冇人就黎生日就會瘋狂亂諗

擔心將來
自己讀緊19科 大學生一街都係 驚grad左冇人請
擔心身體
成日病 早排先流感黎 辛苦到仆街 唔知係咪身體有咩暗病 好快死咁
擔心冇錢
自己岩岩番緊pt 但大學生活要洗好多 驚比人知自己係窮撚

尤其係夜晚 會瘋狂亂諗
我係咪有啲抑鬱

就算唔生日都會亂諗